\documentclass{article}
\renewcommand\refname{Referencias}
\renewcommand{\contentsname}{Índice de Contenído}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{img/}}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{float}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{pifont}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[style=ieee]{biblatex}
\usepackage[
  colorlinks=false,
  bookmarks=true]{hyperref}
\addbibresource{PCG_Integrador_Ulises.bib}

\title{S^{3}\\ \textsc{Sistemas de Software para Seguimiento} \\ Planeamiento y
Control de Gestión}
\author{\textsc{Ulises C. Ramirez} [\textit{ulisesrcolina@gmail.com}]}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
\pagenumbering{gobble}
\newpage

\section*{Versionado}
Para el corriente documento se está llevando un versionado a fin de mantener
un respaldo del trabajo y además proveer a la cátedra o a cualquier
interesado a la posibilidad de leer el material en la última versión disponible.\\

\begin{center}
  \textsc{Repositorio}: \url{https://gitlab.com/ulisescr/uc-pcg}
\end{center}

\hfill--\textsc{Ulises}
\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
\pagenumbering{gobble}
\newpage

% === Inicio del Cuerpo del Documento === %
\pagenumbering{arabic}
\input{adelanto_1/PCG_Adelanto-1_Empresa.tex}
\input{adelanto_4/PCG_Adelanto-4_Objetivos.tex}
\input{adelanto_4/PCG_Adelanto-4_Politicas.tex}
\input{adelanto_2/PCG_Adelanto-2_Mision-Vision.tex}
\input{adelanto_2/PCG_Adelanto-2_Rueda-Operativa.tex}
\input{adelanto_2/PCG_Adelanto-2_Analisis-5f.tex}
\input{adelanto_3/PCG_Adelanto-3_Cadena-Valor.tex}
\input{adelanto_3/PCG_Adelanto-3_FODA.tex}
\input{adelanto_4/PCG_Adelanto-4_Ishikawa.tex}

% -- Anexos -- %
\newpage
\input{adelanto_1/PCG_Adelanto-1_Anexos.tex}

% === Bilbiografia === %
\newpage
\printbibliography[title={Referencias}]
\end{document}
